# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-06 10:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-06 10:43+0800\n"
"Last-Translator: Farhaan Muhammad <farhaanp36@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: .\college_management_system\settings.py:137
#: .\main_app\templates\main_app\base.html:79
msgid "English"
msgstr "英文"

#: .\college_management_system\settings.py:138
#: .\main_app\templates\main_app\base.html:80
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: .\main_app\forms.py:32 .\main_app\forms.py:68 .\main_app\forms.py:119
#: .\main_app\forms.py:150 .\main_app\forms.py:440
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:81
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:81
#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:30
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:23
msgid "Full Name"
msgstr "姓名"

#: .\main_app\forms.py:33 .\main_app\forms.py:120 .\main_app\forms.py:152
#: .\main_app\forms.py:441
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:83
#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:31
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:24
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: .\main_app\forms.py:34 .\main_app\forms.py:69 .\main_app\forms.py:121
#: .\main_app\forms.py:151 .\main_app\forms.py:442
msgid "Male"
msgstr "男"

#: .\main_app\forms.py:34 .\main_app\forms.py:69 .\main_app\forms.py:121
#: .\main_app\forms.py:151 .\main_app\forms.py:442
msgid "Female"
msgstr "女"

#: .\main_app\forms.py:34 .\main_app\forms.py:69 .\main_app\forms.py:121
#: .\main_app\forms.py:151 .\main_app\forms.py:442
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:82
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:57
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:82
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:57
#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:32
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: .\main_app\forms.py:35 .\main_app\forms.py:122 .\main_app\forms.py:153
#: .\main_app\forms.py:443
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\main_app\forms.py:36 .\main_app\forms.py:123 .\main_app\forms.py:444
msgid "Profile Picture"
msgstr "个人图片"

#: .\main_app\forms.py:37 .\main_app\forms.py:70 .\main_app\forms.py:154
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:84
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:84
msgid "Address"
msgstr "住址"

#: .\main_app\forms.py:38 .\main_app\forms.py:78 .\main_app\forms.py:155
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:85
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:59
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:85
msgid "Phone Number"
msgstr "联系电话"

#: .\main_app\forms.py:39 .\main_app\forms.py:79 .\main_app\forms.py:165
#: .\main_app\forms.py:315 .\main_app\forms.py:360
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_class_schedule.html:86
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:122
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:96
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:89
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:88
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_courses.html:84
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: .\main_app\forms.py:53
msgid "Fill this only if you wish to update password"
msgstr "仅在您希望更新密码时填写"

#: .\main_app\forms.py:59 .\main_app\forms.py:64
msgid "The given email is already registered"
msgstr "该电子邮件已注册"

#: .\main_app\forms.py:71
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:83
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:63
#: .\main_app\templates\hod_template\refund_records.html:48
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: .\main_app\forms.py:72
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:65
msgid "Registration Date"
msgstr "报名日期"

#: .\main_app\forms.py:74
msgid "Currently Learning"
msgstr "正在学习"

#: .\main_app\forms.py:75
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: .\main_app\forms.py:76
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:151
msgid "Refund"
msgstr "中途退费"

#: .\main_app\forms.py:77 .\main_app\forms.py:320
#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:109
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:88
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:31
#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:180
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:85
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_apply_leave.html:55
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:32
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\main_app\forms.py:80 .\main_app\forms.py:156
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_campus.html:42
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:69
#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:60
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:358
msgid "Campus"
msgstr "校园"

#: .\main_app\forms.py:85 .\main_app\forms.py:160
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:86
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:25
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: .\main_app\forms.py:98 .\main_app\forms.py:140
msgid "full_name"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:98 .\main_app\forms.py:140
msgid "gender"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:98
msgid "date_of_birth"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:98
msgid "address"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:98
msgid "phone_number"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:98
msgid "campus"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:98
#, fuzzy
#| msgid "Courses"
msgid "courses"
msgstr "课程"

#: .\main_app\forms.py:98
msgid "reg_date"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:98
#, fuzzy
msgid "status"
msgstr "状态"

#: .\main_app\forms.py:98
msgid "remark"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:140
msgid "email"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:140
msgid "password"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:140
msgid "profile_pic"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:169
msgid "Full Time"
msgstr "特约教师"

#: .\main_app\forms.py:170
msgid "Part Time"
msgstr "临时签约"

#: .\main_app\forms.py:172
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:87
msgid "Contract"
msgstr "签约形式"

#: .\main_app\forms.py:212
msgid "Course Name"
msgstr "课程名称"

#: .\main_app\forms.py:213
msgid "Course Description"
msgstr "课程简介"

#: .\main_app\forms.py:223 .\main_app\forms.py:353
msgid "Max Level"
msgstr "最高等级"

#: .\main_app\forms.py:224 .\main_app\forms.py:354
msgid "Select a level, which corresponds to a grade."
msgstr "选择一个级别，该级别对应一个年级。"

#: .\main_app\forms.py:226
msgid "Course Image"
msgstr "课程图像"

#: .\main_app\forms.py:233
msgid "Classes Name"
msgstr "课程名称"

#: .\main_app\forms.py:234 .\main_app\forms.py:259 .\main_app\forms.py:350
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_class_schedule.html:83
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_classes.html:25
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:118
#: .\main_app\templates\hod_template\refund_records.html:51
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:25
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:27
#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:73
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:161
msgid "Teacher"
msgstr "教师"

#: .\main_app\forms.py:235 .\main_app\forms.py:258 .\main_app\forms.py:317
#: .\main_app\forms.py:349 .\main_app\forms.py:462 .\main_app\forms.py:477
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_classes.html:26
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_course.html:95
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:117
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:86
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:98
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:84
#: .\main_app\templates\hod_template\refund_records.html:50
#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:25
#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:33
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:26
#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:61
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:263
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:82
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:154
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_courses.html:80
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:108
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: .\main_app\forms.py:241
msgid "name"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:241
msgid "teacher"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:241 .\main_app\forms.py:470
msgid "course"
msgstr ""

#: .\main_app\forms.py:244 .\main_app\forms.py:257
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:116
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:53
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:53
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .\main_app\forms.py:245
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_campus.html:43
msgid "Principal"
msgstr "校长"

#: .\main_app\forms.py:246
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_campus.html:44
msgid "Principal Contact Number"
msgstr "主要联系电话"

#: .\main_app\forms.py:256 .\main_app\forms.py:318 .\main_app\forms.py:390
#: .\main_app\forms.py:419 .\main_app\forms.py:479
#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:109
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:115
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:84
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:97
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:83
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:149
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_apply_leave.html:53
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_courses.html:78
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:103
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:169
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:103
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:103
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\main_app\forms.py:260 .\main_app\templates\hod_template\upload.html:59
msgid "Semester"
msgstr "学期"

#: .\main_app\forms.py:261
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_class_schedule.html:84
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:114
msgid "Day"
msgstr "日"

#: .\main_app\forms.py:262 .\main_app\forms.py:357
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:119
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:100
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:86
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_courses.html:81
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: .\main_app\forms.py:263 .\main_app\forms.py:358
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:120
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:101
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:87
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_courses.html:82
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: .\main_app\forms.py:264 .\main_app\forms.py:327 .\main_app\forms.py:359
#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:453
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:102
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_courses.html:83
msgid "Lesson Hours"
msgstr "课时"

#: .\main_app\forms.py:314
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:95
msgid "Payee"
msgstr "收款人"

#: .\main_app\forms.py:316
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:85
#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:24
#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:24
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:28
#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:77
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:187
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:151
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:105
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:29
msgid "Student"
msgstr "共有学员"

#: .\main_app\forms.py:319
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:94
msgid "Payment Method"
msgstr "缴费方式"

#: .\main_app\forms.py:321 .\main_app\forms.py:322 .\main_app\forms.py:323
#: .\main_app\forms.py:324 .\main_app\forms.py:325 .\main_app\forms.py:326
msgid "¥"
msgstr "元"

#: .\main_app\forms.py:321
msgid "Lesson Unit Price"
msgstr "课时单价"

#: .\main_app\forms.py:322
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:89
msgid "Discounted Price"
msgstr "优惠金额"

#: .\main_app\forms.py:323
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:90
msgid "Book Costs"
msgstr "书本费用"

#: .\main_app\forms.py:324
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:91
msgid "Other Fee"
msgstr "其他费用"

#: .\main_app\forms.py:325
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:92
#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:47
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:152
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:106
msgid "Amount Due"
msgstr "应缴金额"

#: .\main_app\forms.py:326
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:93
msgid "Amount Paid"
msgstr "实付金额"

#: .\main_app\forms.py:356
msgid "Day of the Week"
msgstr "每周一天"

#: .\main_app\forms.py:375
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: .\main_app\forms.py:376
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: .\main_app\forms.py:391 .\main_app\forms.py:420
#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:26
#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:26
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:27
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:99
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_apply_leave.html:54
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:105
msgid "Message"
msgstr "留言"

#: .\main_app\forms.py:403
#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:271
#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:22
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:83
#: .\main_app\templates\teacher_template\home_content.html:74
#: .\main_app\templates\teacher_template\home_content.html:198
msgid "Select Student"
msgstr "选择学生"

#: .\main_app\forms.py:463
#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:51
#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:25
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:384
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:105
msgid "Session"
msgstr "学期"

#: .\main_app\forms.py:470
#, fuzzy
msgid "session"
msgstr "会议"

#: .\main_app\hod_views.py:458
msgid "Manage Refund Records"
msgstr "管理缴费记录"

#: .\main_app\hod_views.py:615
msgid "Administrative Dashboard"
msgstr "统计分析"

#: .\main_app\hod_views.py:650
msgid "View/Edit Profile"
msgstr "查看/编辑简介"

#: .\main_app\hod_views.py:672
msgid "Profile Updated!"
msgstr "资料已更新！"

#: .\main_app\hod_views.py:687
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:320
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:765
msgid "View Attendance"
msgstr "查看考勤"

#: .\main_app\hod_views.py:707
msgid "Send Notifications To Students"
msgstr "向学生发送通知"

#: .\main_app\hod_views.py:716
#: .\main_app\templates\hod_template\add_session_template.html:26
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:392
msgid "Add Session"
msgstr "添加学期"

#: .\main_app\hod_views.py:764
msgid "Manage Sessions"
msgstr "管理会话"

#: .\main_app\hod_views.py:771
msgid "Add teacher"
msgstr "增加教师"

#: .\main_app\hod_views.py:814
msgid "Edit teacher"
msgstr "编辑教师"

#: .\main_app\hod_views.py:853
msgid "Manage Teachers"
msgstr "管理教师"

#: .\main_app\hod_views.py:959
#: .\main_app\templates\hod_template\add_student_template.html:41
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:195
msgid "Add Student"
msgstr "添加学员"

#: .\main_app\hod_views.py:1006
msgid "Edit Student"
msgstr "编辑学员"

#: .\main_app\hod_views.py:1061
msgid "Manage Students"
msgstr "管理共有学员"

#: .\main_app\hod_views.py:1148
msgid "Manage Student Queries"
msgstr "学生查询"

#: .\main_app\hod_views.py:1216
#: .\main_app\templates\hod_template\add_course_template.html:27
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:271
msgid "Add Course"
msgstr "添加课程"

#: .\main_app\hod_views.py:1249
#: .\main_app\templates\hod_template\edit_course_template.html:27
msgid "Edit Course"
msgstr "编辑课程"

#: .\main_app\hod_views.py:1301
msgid "Manage Courses"
msgstr "管理课程"

#: .\main_app\hod_views.py:1311
msgid "Add Classes"
msgstr "添加课程表"

#: .\main_app\hod_views.py:1340
msgid "Edit Classes"
msgstr "编辑课程表"

#: .\main_app\hod_views.py:1371
msgid "Manage Classes"
msgstr "管理课程表"

#: .\main_app\hod_views.py:1381
#: .\main_app\templates\hod_template\add_campus_template.html:27
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:366
msgid "Add Campus"
msgstr "添加课程"

#: .\main_app\hod_views.py:1410
#: .\main_app\templates\hod_template\edit_campus_template.html:27
msgid "Edit Campus"
msgstr "编辑校园"

#: .\main_app\hod_views.py:1450
msgid "Manage Campuses"
msgstr "管理课程"

#: .\main_app\hod_views.py:1474
msgid "Add Payment Record"
msgstr "添加付款记录"

#: .\main_app\hod_views.py:1563
msgid "Edit Payment Record"
msgstr "编辑 缴费记录"

#: .\main_app\hod_views.py:1605
msgid "Manage Payment Records"
msgstr "管理缴费记录"

#: .\main_app\hod_views.py:1614
#: .\main_app\templates\hod_template\add_learning_record_template.html:25
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:245
msgid "Add Learning Record"
msgstr "添加学习记录"

#: .\main_app\hod_views.py:1632
msgid "Edit Learning Record"
msgstr "编辑学习记录"

#: .\main_app\hod_views.py:1684 .\main_app\models.py:127
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: .\main_app\hod_views.py:1685 .\main_app\models.py:128
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: .\main_app\hod_views.py:1686 .\main_app\models.py:129
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: .\main_app\hod_views.py:1687 .\main_app\models.py:130
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: .\main_app\hod_views.py:1688 .\main_app\models.py:131
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: .\main_app\hod_views.py:1689 .\main_app\models.py:132
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: .\main_app\hod_views.py:1690 .\main_app\models.py:133
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: .\main_app\hod_views.py:1705
msgid "Manage Learning Records"
msgstr "管理学习记录"

#: .\main_app\hod_views.py:1724
#: .\main_app\templates\hod_template\add_class_schedule_template.html:4
#: .\main_app\templates\hod_template\add_class_schedule_template.html:24
msgid "Add Class Schedule"
msgstr "添加课程表"

#: .\main_app\hod_views.py:1762
msgid "Edit Class Schedule"
msgstr "编辑时间表"

#: .\main_app\hod_views.py:1818
msgid "Manage Class Schedule"
msgstr "管理时间表"

#: .\main_app\hod_views.py:2013
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:24
msgid "Summaries"
msgstr "摘要"

#: .\main_app\hod_views.py:2047
msgid "Leave Applications From teacher"
msgstr "教师的休假申请"

#: .\main_app\hod_views.py:2083
msgid "No attendance records found"
msgstr "未找到出勤记录"

#: .\main_app\models.py:188
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:29
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:679
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:30
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: .\main_app\teacher_views.py:279
msgid "Edit Attendance"
msgstr "编辑考勤"

#: .\main_app\teacher_views.py:451
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:593
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:82
msgid "Manage Attendance"
msgstr "考勤管理"

#: .\main_app\teacher_views.py:475
msgid "Teacher Courses"
msgstr "教学课程"

#: .\main_app\teacher_views.py:549
msgid "Add Summary"
msgstr "添加摘要"

#: .\main_app\templates\hod_template\add_class_schedule_template.html:26
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:296
msgid "Add Schedule"
msgstr "编辑时间表"

#: .\main_app\templates\hod_template\add_class_schedule_template.html:54
#: .\main_app\templates\hod_template\edit_class_schedule_template.html:56
msgid "End time must be after start time."
msgstr "结束时间必须在开始时间之后。"

#: .\main_app\templates\hod_template\add_institution_template.html:18
msgid "Add Institution"
msgstr ""

#: .\main_app\templates\hod_template\add_learning_record_template.html:45
#: .\main_app\templates\hod_template\add_learning_record_template.html:53
#: .\main_app\templates\hod_template\add_learning_record_template.html:96
#: .\main_app\templates\hod_template\edit_learning_record_template.html:49
#: .\main_app\templates\hod_template\edit_learning_record_template.html:60
#: .\main_app\templates\hod_template\edit_learning_record_template.html:111
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:97
#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:37
msgid "Select Teacher"
msgstr "选择教师"

#: .\main_app\templates\hod_template\add_payment_record_template.html:40
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:220
msgid "Add Payment"
msgstr "添加付款"

#: .\main_app\templates\hod_template\add_student_query_template.html:18
msgid "Add New Query"
msgstr "添加新查询"

#: .\main_app\templates\hod_template\add_subject_template.html:18
msgid "Add Subject"
msgstr "添加科目"

#: .\main_app\templates\hod_template\add_teacher_template.html:40
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:169
msgid "Add Teacher"
msgstr "添加教师"

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:42
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:24
msgid "Classes"
msgstr "任课明细表"

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:44
#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:31
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:75
#: .\main_app\templates\teacher_template\home_content.html:58
msgid "Select Course"
msgstr "选择课程"

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:53
msgid "Select Semester"
msgstr "选择学期"

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:62
msgid "Fetch Attendance"
msgstr "查看考勤"

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:66
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:45
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:87
msgid "Attendance Date"
msgstr "出席日期"

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:68
msgid "Select Date"
msgstr "选择日期"

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:92
msgid "Kindly Choose Both Classes and Session"
msgstr "请同时选择课程和场次"

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:109
#: .\main_app\templates\hod_template\refund_records.html:49
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:81
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_courses.html:79
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:167
msgid "Student Name"
msgstr "学生姓名"

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:111
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:168
msgid "Present"
msgstr "现在"

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:111
msgid "Absent"
msgstr "缺席"

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:118
msgid "----"
msgstr ""

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_attendance.html:128
msgid "Error fetching attendance data. Please try again."
msgstr "错误。请重试."

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_profile.html:27
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:755
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_profile.html:27
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: .\main_app\templates\hod_template\admin_view_profile.html:70
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_profile.html:70
msgid ""
"After a successful profile update:\\n\\nYour session will be terminated and "
"you will be required to log in again."
msgstr ""
"成功更新配置文件后：\n"
"您的会话将被终止\n"
"您需要重新登录."

#: .\main_app\templates\hod_template\edit_class_schedule_template.html:27
msgid "Update Schedule"
msgstr "更新时间表"

#: .\main_app\templates\hod_template\edit_institution_template.html:18
msgid "Edit Institution"
msgstr ""

#: .\main_app\templates\hod_template\edit_learning_record_template.html:25
msgid "Update Learning Record"
msgstr "更新学习记录"

#: .\main_app\templates\hod_template\edit_payment_record_template.html:39
msgid "Update Payment Record"
msgstr "更新付款记录"

#: .\main_app\templates\hod_template\edit_session_template.html:26
msgid "Update Session"
msgstr "更新学期"

#: .\main_app\templates\hod_template\edit_student_template.html:26
msgid "Update Student"
msgstr "更新学生"

#: .\main_app\templates\hod_template\edit_subject_template.html:18
msgid "Edit Subject"
msgstr ""

#: .\main_app\templates\hod_template\edit_teacher_template.html:9
#: .\main_app\templates\hod_template\edit_teacher_template.html:29
#: .\main_app\templates\hod_template\edit_teacher_template.html:31
msgid "Update Teacher"
msgstr "更新教师"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:11
msgid "Overall Stats"
msgstr "总体情况"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:14
msgid "Student Attendance"
msgstr "学生出勤率"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:26
#: .\main_app\templates\teacher_template\home_content.html:14
msgid "Total Students"
msgstr "共有学员"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:31
#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:43
#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:55
#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:67
#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:124
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:38
msgid "Total Teachers"
msgstr "教师总人数"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:50
msgid "Total Courses"
msgstr "课程总数"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:62
msgid "¥ Total Income"
msgstr "总收入"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:77
msgid "Total Student Renewals"
msgstr "学生续签总数"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:89
msgid "Total Withdrawals"
msgstr "提款总额"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:101
msgid "Class Schedules for Selected Teacher"
msgstr "选定教师的课程表"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:119
msgid "¥ Total Refund Amount"
msgstr "退款总额"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:132
msgid "Student's Attendance & Leave Overview"
msgstr "学生考勤和请假概述"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:150
msgid "Teachers - Student's Overview"
msgstr "教师 - 学生概述"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:166
#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:323
msgid "Attendance Per Course"
msgstr "每门课程的出席率"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:184
msgid "Total Students in Each Course"
msgstr "每门课程的学生总数"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:198
msgid "The Attendance Rate of Each Class Schedule"
msgstr "各课程表的出勤率"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:214
msgid "Comparison of Teachers' Lesson Hours"
msgstr "老师课时对比"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:232
msgid "Monthly Contributions"
msgstr "每月会费"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:240
msgid "Select Year"
msgstr "选择年份"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:263
msgid "Student Attendance Overview"
msgstr "学生考勤和请假概述"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:383
msgid "Absent/Leave"
msgstr "缺席"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:394
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:312
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:579
msgid "Attendance"
msgstr "查看考勤"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:483
msgid "Total Income"
msgstr "总收入"

#: .\main_app\templates\hod_template\home_content.html:561
msgid "Attendance Status"
msgstr "出席情况"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_campus.html:45
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_class_schedule.html:87
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_classes.html:27
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_course.html:98
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:123
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:97
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_session.html:40
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:90
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:89
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:86
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:155
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:106
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:108
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:109
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_campus.html:56
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_class_schedule.html:100
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_classes.html:38
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_course.html:115
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:140
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:118
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_session.html:50
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:115
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:105
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:55
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:105
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:117
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:53
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:83
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_campus.html:57
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_class_schedule.html:101
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_classes.html:39
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_course.html:116
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:141
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:119
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_session.html:51
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:116
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:106
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:56
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:170
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:118
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:128
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:124
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:54
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_campus.html:73
msgid "Are you sure you want to delete this campus?"
msgstr "您确定要删除这个校园吗？"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_campus.html:83
msgid "Campus Deleted Successfully!"
msgstr "校园已成功删除！"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_campus.html:93
msgid "An error occurred while deleting the campus."
msgstr "删除校园时发生错误。"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_class_schedule.html:73
#, python-format
msgid "Total Class Schedules: %(total_class_schedules)s"
msgstr "总课表: %(total_class_schedules)s"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_class_schedule.html:82
msgid "Course Title"
msgstr "课程标题"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_class_schedule.html:85
msgid "Class Time"
msgstr "上课时间"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_class_schedule.html:134
msgid "Are you sure you want to delete this class schedule?"
msgstr "您确定要删除此课程表吗？"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_class_schedule.html:144
msgid "Class Schedule Deleted Successfully!"
msgstr "课程表已成功删除！"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_class_schedule.html:154
msgid "An error occurred while deleting the class schedule."
msgstr "删除课程表时发生错误。"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_classes.html:24
msgid "Subject"
msgstr "科目"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_classes.html:39
msgid "Are you sure you want to delete this?"
msgstr "你确定要删除这个吗？"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_course.html:87
#, python-format
msgid "Total Courses: %(total_courses)s"
msgstr "课程总数： %(total_courses)s"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_course.html:96
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_course.html:97
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_course.html:111
#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:48
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:45
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:123
msgid "No Image"
msgstr "无图像"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_course.html:149
msgid "Are you sure you want to delete this course?"
msgstr "您确定要删除此课程吗？"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_course.html:159
msgid "Course Deleted Successfully!"
msgstr "课程已成功删除！"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_course.html:171
msgid "An error occurred while deleting the course."
msgstr "删除课程时发生错误。"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:34
msgid "Session Year"
msgstr "学期年度"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:52
msgid "Fetch Students"
msgstr "查看学生"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:72
msgid "Please select classes and session"
msgstr "请选择班级和学期"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:85
msgid "No data to display"
msgstr "无数据显示"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:93
msgid "Save Attendance"
msgstr "保存出席情况"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:97
msgid "Error in fetching students"
msgstr "错误。请重试"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:102
msgid "Saving Attendance Data..."
msgstr "保存考勤数据..."

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:108
msgid "Select date"
msgstr "选择日期"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:123
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:125
msgid "Error. Please try again"
msgstr "错误。请重试"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_institution.html:129
msgid "Error in saving attendance"
msgstr "错误。请重试"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:83
msgid "Student's Learning Record"
msgstr "学生学习记录"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:86
#, python-format
msgid "Total Class Hours: %(total_lesson_hours)s"
msgstr "总课时: %(total_lesson_hours)s"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:91
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_apply_leave.html:46
msgid "Select Grade"
msgstr "选择等级"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:104
msgid "Filter"
msgstr "选项"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:113
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:83
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:102
msgid "Index No."
msgstr "序号."

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:121
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:88
msgid "Class Hours"
msgstr "课时"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:174
msgid "Are you sure you want to delete this learning record?"
msgstr "您确定要删除此学习记录吗？"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:184
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:163
msgid "Record Deleted Successfully!"
msgstr "记录已成功删除！"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_learning_record.html:194
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:173
msgid "An error occurred while deleting the record."
msgstr "删除记录时发生错误。"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:6
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:72
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:773
msgid "Payment Records"
msgstr "付款记录"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:75
#, python-format
msgid "Total Payments: ¥%(total_amount_paid)s"
msgstr "付款总额: ¥%(total_amount_paid)s"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:87
msgid "Class Unit Price"
msgstr "级别单位价格"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:88
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:170
msgid "Total Class Hours"
msgstr "总课时"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_payment_record.html:153
msgid "Are you sure you want to delete this payment record?"
msgstr "您确定要删除此付款记录吗？"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_session.html:38
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_session.html:39
msgid "End"
msgstr "结束"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_session.html:66
msgid "Are you sure you want to delete this session?"
msgstr "您确定要删除此会话吗？"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_session.html:76
msgid "Session Deleted Successfully!"
msgstr "会话已成功删除！"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_session.html:87
msgid "An error occurred while deleting this session."
msgstr "删除本学期时发生错误。"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:74
#, python-format
msgid "Total Students: %(total_student_count)s 人 "
msgstr "学生总数： %(total_student_count)s"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:87
msgid "Enrolment Date"
msgstr "报名日期"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:108
msgid "No courses selected for this student"
msgstr "未为该学生选择课程"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:148
msgid "Are you sure you want to delete this student?"
msgstr "你确定要删除这个吗？"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:158
msgid "Student Deleted Successfully!"
msgstr "学生已成功删除！"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student.html:168
msgid "An error occurred while deleting the student."
msgstr "删除学生时发生错误。"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:26
msgid "Select Student:"
msgstr "选择学生："

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:28
msgid "All Students"
msgstr "所有学生"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:33
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:33
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:71
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:75
msgid "Payment Status"
msgstr "付款状态"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:77
msgid "Refunded"
msgstr "退款"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:81
msgid "Number of Classes"
msgstr "课程数量"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:83
msgid "Registered Courses"
msgstr "注册的课程"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:87
msgid "Completed Hours"
msgstr "已完成的小时"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:89
#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:75
msgid "Remaining Hours"
msgstr "剩余课时"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:99
msgid "Instructor"
msgstr "教员"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_student_query.html:127
msgid "No Student Queries found."
msgstr "未找到学生查询。"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:74
#, python-format
msgid "Total Teachers: %(total_teacher_count)s 人 "
msgstr "教师总数：%(total_teacher_count)s"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:86
msgid "Teaching Courses"
msgstr "教学课程"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:139
msgid "Are you sure you want to delete this teacher?"
msgstr "你确定要删除这个吗？"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:149
msgid "Teacher Deleted Successfully!"
msgstr "教师已成功删除！"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher.html:160
msgid "An error occurred while deleting the teacher."
msgstr "删除教师时发生错误。"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:26
msgid "Select Teacher:"
msgstr "选择教师："

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:28
msgid "All Teachers"
msgstr "所有教师"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:59
msgid "Telephone number"
msgstr "电话号码"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:63
msgid "Contract Type"
msgstr "签约形式"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:65
msgid "Residential address"
msgstr "住址"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:69
msgid "Lesson Hours Completed"
msgstr "已完成的课时"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:71
msgid "Number of Classes in Total"
msgstr "班级总数"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:85
msgid "Lecturer"
msgstr "教师"

#: .\main_app\templates\hod_template\manage_teacher_query.html:113
msgid "No Teacher Queries found."
msgstr "未找到教师查询。"

#: .\main_app\templates\hod_template\refund_records.html:52
msgid "Total Lesson Hours"
msgstr "总课时"

#: .\main_app\templates\hod_template\refund_records.html:53
msgid "Hours Spent"
msgstr "已完成课时"

#: .\main_app\templates\hod_template\refund_records.html:54
msgid "Hours Remaining"
msgstr "剩余小时"

#: .\main_app\templates\hod_template\refund_records.html:55
msgid "Unit Price"
msgstr "课时单价"

#: .\main_app\templates\hod_template\refund_records.html:56
msgid "Amount to be Refunded"
msgstr "应退金额"

#: .\main_app\templates\hod_template\refund_records.html:57
msgid "Amount Refunded"
msgstr "实退金额"

#: .\main_app\templates\hod_template\refund_records.html:58
msgid "Reason for Refund"
msgstr "退费原因"

#: .\main_app\templates\hod_template\refund_records.html:78
msgid "No refund records found."
msgstr "未找到退款记录。"

#: .\main_app\templates\hod_template\result.html:6
msgid "Upload Results"
msgstr "添加成绩"

#: .\main_app\templates\hod_template\result.html:11
msgid "Resulting Table"
msgstr "结果表"

#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:24
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:90
msgid "Select a student"
msgstr "选择学生"

#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:33
#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:92
msgid "Select a course"
msgstr "选择课程"

#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:39
#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:127
msgid "Select a teacher"
msgstr "选择教师"

#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:43
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:153
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:107
msgid "Due Date"
msgstr "到期日"

#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:50
msgid "Send Reminder"
msgstr "发送提醒"

#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:82
msgid "No courses found"
msgstr "未找到课程"

#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:87
msgid "Error fetching courses"
msgstr "获取课程时出错"

#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:117
msgid "No teachers found"
msgstr "未找到教师"

#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:122
msgid "Error fetching teachers"
msgstr "获取教师信息出错"

#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:144
msgid "Reminder Sent"
msgstr "答复发送"

#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:147
msgid "Reminder could not be sent. Please try again."
msgstr "无法发送提醒。请重试。"

#: .\main_app\templates\hod_template\send_tuition_reminder.html:158
msgid "Error in sending reminder"
msgstr "发送提醒时出错"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:27
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:30
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:31
msgid "Sent On"
msgstr "发送"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:28
msgid "Replied On"
msgstr "回复"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:29
#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:29
#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:35
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:30
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:27
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:34
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:35
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:39
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:46
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:48
msgid "Pending Response"
msgstr "待回复"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:40
#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:69
#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:76
#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:40
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:41
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:32
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:47
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:84
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:33
msgid "Reply"
msgstr "答复"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:64
msgid "Reply to Feedback"
msgstr "回复反馈意见"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:74
#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:79
#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:80
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:79
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:103
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:83
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:180
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:105
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:231
msgid "Reply Sent"
msgstr "答复发送"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:108
#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:113
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:113
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:234
msgid "Reply Could Not Be Sent"
msgstr "无法发送回复"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_feedback_template.html:111
#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:116
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:116
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:237
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:263
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:214
msgid "Error Occurred."
msgstr "错误。请重试."

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:27
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:28
msgid "Leave Date"
msgstr "休假日期"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:28
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:29
msgid "Submitted On"
msgstr "提交日期"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:42
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:43
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_apply_leave.html:69
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:44
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:45
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:65
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:65
msgid "Reply to Leave Request"
msgstr "对请假申请的答复"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:70
msgid "Reply To"
msgstr "答复"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:70
msgid "Leave Request"
msgstr "请假申请"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:72
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:72
msgid "-- Select --"
msgstr "-- 选择 --"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:73
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:73
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:74
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:74
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:81
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:81
#: .\main_app\templates\main_app\form_template.html:36
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:110
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:110
msgid "Leave Response Has Been Saved!"
msgstr "回复已保存！"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_leave_view.html:119
msgid "Choose valid response"
msgstr "选择有效答复"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:34
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:26
msgid "Avatar"
msgstr "课堂形象"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:53
#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:67
#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:83
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:49
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:67
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:104
msgid "Send Notification"
msgstr "发送通知"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:74
msgid "Type your message here..."
msgstr "在此输入您的信息..."

#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:110
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:160
msgid "Notification Sent"
msgstr "发送通知"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:113
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:164
msgid "Notification could not be saved. Please try again."
msgstr "通知无法保存。请重试。"

#: .\main_app\templates\hod_template\student_notification.html:116
msgid "Error in saving notification"
msgstr "错误。请重试"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:70
#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:79
msgid "Reply to"
msgstr "答复"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:70
msgid "'s Leave Request"
msgstr "请假申请"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_leave_view.html:119
msgid "Choose a valid response"
msgstr "选择一个有效的答复"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:91
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:106
msgid "Classroom Performance"
msgstr ""

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:95
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:107
msgid "Status Pictures"
msgstr ""

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_notification.html:175
msgid "Error in sending notification"
msgstr "错误。请重试"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:33
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:34
msgid "Replied Date"
msgstr "答复日期"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:50
msgid "Response Sent"
msgstr "答复发送"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:75
msgid "Reply To Summary"
msgstr "答复摘要"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:96
msgid "Edit Reply"
msgstr "编辑回复"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:100
msgid "Edit reply for"
msgstr "编辑回复"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:106
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:84
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:257
msgid "Reply Updated"
msgstr "答复更新"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:260
msgid "Reply Could Not Be Updated"
msgstr "无法发送回复"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:271
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:222
msgid "Are you sure you want to delete this summary?"
msgstr "你确定要删除这个吗？"

#: .\main_app\templates\hod_template\teacher_summary_template.html:286
msgid "Error occurred while deleting summary."
msgstr "错误。请重试."

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:46
msgid "Upload Excel File"
msgstr "上传 Excel 文件"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:49
msgid "Please choose an Excel file to upload and select the data model."
msgstr "请选择要上传的 Excel 文件并选择数据模型。"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:55
msgid "Select Model:"
msgstr "选择型号："

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:57
msgid "Select Table Type"
msgstr "选择表格类型"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:58
msgid "CustomUser"
msgstr "学生/教师创作"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:62
msgid "ClassSchedule"
msgstr "课程表"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:63
msgid "LearningRecord"
msgstr "学习记录"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:64
msgid "PaymentRecord"
msgstr "付款记录"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:65
msgid "RefundRecord"
msgstr "退款记录"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:66
msgid "Mixed"
msgstr "混合表导入"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:70
msgid "Select User Type:"
msgstr "选择用户类型："

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:81
msgid "Excel File:"
msgstr "Excel 文件："

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:86
msgid "Auto-create Learning Records"
msgstr "自动创建学习记录"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:90
msgid "Auto-create Payment Records"
msgstr "自动创建付款记录"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:92
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:180
msgid "Column Name"
msgstr "列名"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:180
msgid "Can Autofill"
msgstr "可自动填充"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:180
msgid "Can Use Fake Data"
msgstr "可使用虚假数据"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:186
msgid "Exists"
msgstr "存在"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:186
msgid "Missing"
msgstr "失踪"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:186
msgid "Autofill"
msgstr "自动填充"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:192
msgid "Error processing the file."
msgstr "处理文件时出错。"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:195
msgid "Error uploading the file."
msgstr "上传文件出错。"

#: .\main_app\templates\hod_template\upload.html:202
msgid "Please select a table type."
msgstr "请选择桌子类型。"

#: .\main_app\templates\main_app\base.html:9
#: .\main_app\templates\main_app\footer.html:3
msgid "School Management Software"
msgstr "中之学校管理软件"

#: .\main_app\templates\main_app\base.html:62
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:144
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:539
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:744
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: .\main_app\templates\main_app\base.html:76
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#: .\main_app\templates\main_app\base.html:90
msgid "Upload/Import"
msgstr "上传/导入"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:175
msgid "Manage Teacher"
msgstr "管理教师"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:201
msgid "Manage Student"
msgstr "管理学生"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:212
msgid "Payment Record"
msgstr "付款记录"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:226
msgid "Manage Payment"
msgstr "管理付款"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:237
msgid "Learning Record"
msgstr "学习记录"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:251
msgid "Manage Learning Record"
msgstr "管理学习记录"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:277
msgid "Manage Course"
msgstr "管理课程"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:288
msgid "Schedule"
msgstr "课程表"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:302
msgid "Manage Schedule"
msgstr "管理时间表"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:332
msgid "Queries"
msgstr "查询"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:340
msgid "Student Queries"
msgstr "学生查询"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:346
msgid "Teacher Queries"
msgstr "教师查询"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:372
msgid "Manage Campus"
msgstr "管理校园"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:398
msgid "Manage Session"
msgstr "管理会话"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:410
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:418
msgid "Notify Teacher"
msgstr "通知教师"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:424
msgid "Send Tuition Reminder"
msgstr ""

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:444
msgid "Feedback"
msgstr "反馈意见"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:452
msgid "View Student Summaries"
msgstr "查看学生摘要"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:463
msgid "Leave Applications"
msgstr "教师的休假申请"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:471
msgid "Teacher Leave"
msgstr "教师请假"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:587
msgid "Take Attendance"
msgstr "考勤"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:599
msgid "View/Update Attendance"
msgstr "查看/更新考勤"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:609
msgid "Current Courses"
msgstr "当前课程"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:617
msgid "View Course Information"
msgstr "查看课程信息"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:628
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:641
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:782
msgid "View Notifications"
msgstr "查看通知"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:651
msgid "View Reminders"
msgstr "查看提醒"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:661
msgid "Leave Application"
msgstr "教师的休假申请"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:669
msgid "Apply for Leave"
msgstr "申请请假"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:687
msgid "Write a Summary"
msgstr "撰写摘要"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:697
#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:705
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:73
msgid "Student Renewals"
msgstr "学生续费"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:794
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_apply_leave.html:40
msgid "Apply For Leave"
msgstr "申请请假"

#: .\main_app\templates\main_app\sidebar_template.html:806
msgid "summary"
msgstr ""

#: .\main_app\templates\teacher_template\home_content.html:25
msgid "Total Attendance Taken"
msgstr "总出席人数"

#: .\main_app\templates\teacher_template\home_content.html:36
msgid "Total Leave Applications"
msgstr "休假申请总数"

#: .\main_app\templates\teacher_template\home_content.html:47
msgid "Total Teaching Courses"
msgstr "教学课程总数"

#: .\main_app\templates\teacher_template\home_content.html:66
#: .\main_app\templates\teacher_template\home_content.html:174
msgid "Select Class Schedule"
msgstr "选择课程表"

#: .\main_app\templates\teacher_template\home_content.html:85
msgid "Attendance Statistics"
msgstr "出席率统计"

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:80
msgid "Index"
msgstr "序号"

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:83
msgid "Payment Amount"
msgstr "付款金额"

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:84
msgid "Next Payment Date"
msgstr "下一次付款日期"

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:101
msgid "Renew"
msgstr "更新"

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:105
msgid "Withdraw"
msgstr "退出"

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:141
msgid "Reminders"
msgstr "提醒事项"

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:150
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:104
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:104
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:169
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:127
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:123
msgid "Mark as Read"
msgstr "标记为已读"

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:175
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:129
msgid "No new reminders"
msgstr "无新信息"

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:233
#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:271
msgid "An error occurred while processing your request."
msgstr "错误。请重试."

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:281
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:161
msgid "Are you sure you want to delete this reminder?"
msgstr "你确定要删除这个吗？"

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:292
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:172
msgid "Reminder Deleted Successfully!"
msgstr "提醒已成功删除！"

#: .\main_app\templates\teacher_template\student_renewals.html:301
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_reminder.html:181
msgid "An error occurred while deleting the reminder."
msgstr "错误。请重试."

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_apply_leave.html:52
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:28
msgid "ID"
msgstr "序号"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_apply_leave.html:65
msgid "Pending"
msgstr "正在学习"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_apply_leave.html:67
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_courses.html:67
msgid "Courses Taught By You"
msgstr "由您教授的课程"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_courses.html:70
#, python-format
msgid "Total Lesson Hours: %(total_lesson_hours)s"
msgstr "总课时： %(total_lesson_hours)s"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_edit_attendance.html:48
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_edit_attendance.html:130
msgid "Update Attendance"
msgstr "查看/更新考勤"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_edit_attendance.html:124
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_take_attendance.html:160
msgid "An error occurred while saving the attendance."
msgstr "错误。请重试."

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:85
#, python-format
msgid "Total Absent Hours: %(total_absent_hours)s"
msgstr "缺席总时数： %(total_absent_hours)s"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:104
msgid "Class"
msgstr "班级"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:119
msgid "View"
msgstr "查看"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:124
msgid "No Attendance records"
msgstr "未找到出勤记录"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:158
msgid "Attendance Details"
msgstr "出席详情"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:171
msgid "Absent Hours"
msgstr "缺席小时数"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:191
msgid "Are you sure about this ?"
msgstr "您确定吗？"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:204
msgid "Attendance Deleted Successfully!"
msgstr "考勤已成功删除！"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:212
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:223
msgid "An error occurred while deleting the attendance."
msgstr "错误。请重试."

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:260
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:260
msgid "No"
msgstr "没有"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:273
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_manage_attendance.html:285
msgid "An error occurred while retrieving the attendance details."
msgstr "错误。请重试."

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_take_attendance.html:107
msgid "An error occurred while fetching students."
msgstr "错误。请重试."

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_take_attendance.html:147
msgid "Attendance saved successfully"
msgstr "成功保存考勤"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:133
msgid "No new notifications"
msgstr "无新通知"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:165
msgid "Are you sure you want to delete this notification?"
msgstr "你确定吗？"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:176
msgid "Notification Deleted Successfully!"
msgstr "成功!"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_view_notification.html:185
msgid "An error occurred while deleting the notification."
msgstr "错误。请重试."

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:20
msgid "Submit Summary"
msgstr "提交摘要"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:44
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:45
#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Pending"
msgid "pending"
msgstr "正在学习"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:48
msgid "seen"
msgstr ""

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:73
msgid "Edit Summary"
msgstr "编辑摘要"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:78
msgid "Edit summary for"
msgstr "编辑摘要"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:208
msgid "Summary Updated"
msgstr "更新摘要"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:211
msgid "Summary Could Not Be Updated"
msgstr "摘要无法更新"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:235
msgid "Summary Deleted Successfully"
msgstr "成功"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:238
msgid "Failed to Delete Summary"
msgstr "删除摘要失败"

#: .\main_app\templates\teacher_template\teacher_write_summary.html:241
msgid "Error Occurred While Deleting Summary"
msgstr "错误。请重试"

#~ msgid "WeChat"
#~ msgstr "微信"

#~ msgid "AliPay"
#~ msgstr "支付宝"

#~ msgid "Bank Card"
#~ msgstr "银行卡"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#, fuzzy
#~ msgid "date"
#~ msgstr "日期"

#, fuzzy
#~ msgid "student"
#~ msgstr "学生"

#, fuzzy
#~ msgid "lesson_unit_price"
#~ msgstr "课时单价"

#, fuzzy
#~ msgid "discounted_price"
#~ msgstr "折扣价"

#, fuzzy
#~ msgid "book_costs"
#~ msgstr "书籍费用"

#, fuzzy
#~ msgid "other_fee"
#~ msgstr "其他费用"

#, fuzzy
#~ msgid "amount_due"
#~ msgstr "应付金额"

#, fuzzy
#~ msgid "amount_paid"
#~ msgstr "已付金额"

#, fuzzy
#~ msgid "payment_method"
#~ msgstr "支付方式"

#, fuzzy
#~ msgid "payee"
#~ msgstr "收款人"

#, fuzzy
#~ msgid "lesson_hours"
#~ msgstr "课时单价"

#, fuzzy
#~ msgid "start_year"
#~ msgstr "起始年份"

#, fuzzy
#~ msgid "end_year"
#~ msgstr "年终"

#~ msgid "Summary edited successfully"
#~ msgstr "摘要编辑成功"

#~ msgid "Summary deleted successfully"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "Summary submitted successfully"
#~ msgstr "摘要已成功提交"

#~ msgid "Form validation failed"
#~ msgstr "表单验证失败"

#~ msgid "Update Record"
#~ msgstr "更新学习记录"

#~ msgid ""
#~ "After a successful profile update:\\n\\nYour session would be "
#~ "terminated\\nYou would be required to login again"
#~ msgstr ""
#~ "成功更新配置文件后：\n"
#~ "您的会话将被终止\n"
#~ "您需要重新登录"

#~ msgid "Are you sure about this?"
#~ msgstr "您确定吗？"

#~ msgid "Contact Details"
#~ msgstr "联系电话"

#~ msgid "Total Amount Paid"
#~ msgstr "已付金额"

#~ msgid "Enrolled Course"
#~ msgstr "指定课程"

#~ msgid "Hours Paid for"
#~ msgstr "支付的小时数"

#~ msgid "Class Teacher"
#~ msgstr "所有教师"

#~ msgid "Starting Time"
#~ msgstr "开始时间"

#~ msgid "Ending Time"
#~ msgstr "结束时间"

#~ msgid "Teaching Course"
#~ msgstr "教学课程"

#~ msgid "Number of classes"
#~ msgstr "课程数量"

#~ msgid "Failed to delete summary"
#~ msgstr "删除摘要失败"

#~ msgid "Is this data for teachers?"
#~ msgstr "这些数据是给教师的吗？"

#~ msgid "Seen"
#~ msgstr "看到的"

#~ msgid "Operation successful"
#~ msgstr "行动成功"

#~ msgid "Error occurred while performing the operation."
#~ msgstr "错误。请重试."

#~ msgid "Error: "
#~ msgstr "错误： "

#~ msgid "Summary submitted for review"
#~ msgstr "提交审查的摘要"

#, fuzzy
#~ msgid "feedback"
#~ msgstr "反馈"

#~ msgid "Students"
#~ msgstr "共有学员"

#~ msgid "Send Notifications To Teachers"
#~ msgstr "向教师发送通知"

#~ msgid "Student Feedback Messages"
#~ msgstr "学生反馈信息"

#~ msgid "teacher Feedback Messages"
#~ msgstr "教师反馈信息"

#~ msgid "Leave Applications From Students"
#~ msgstr "学生的休假申请"

#~ msgid "Total Students in Each Classes"
#~ msgstr "每班学生总数"

#~ msgid "Percentage of Course Participants"
#~ msgstr "课程学员占比"

#~ msgid "Teacher Image"
#~ msgstr "教师形象"

#~ msgid "Error in saving token"
#~ msgstr "错误。请重试"

#~ msgid "Teacher Feedback"
#~ msgstr "教师反馈"

#~ msgid "Student Results"
#~ msgstr "学生成绩"

#~ msgid "Add Result"
#~ msgstr "添加成绩"

#~ msgid "View Feedback"
#~ msgstr "反馈"

#, fuzzy
#~ msgid "Institution"
#~ msgstr "机构"

#~ msgid "First Name"
#~ msgstr "名"

#~ msgid "Last Name"
#~ msgstr "姓"

#~ msgid "Grade"
#~ msgstr "等级"

#~ msgid "Cell Number"
#~ msgstr "联系电话"

#~ msgid "Special Teacher"
#~ msgstr "特级教师"

#~ msgid "Temporary Contract"
#~ msgstr "临时合同"

#~ msgid "Work Type"
#~ msgstr "工作类型"

#~ msgid "Subject Name"
#~ msgstr "科目名称"

#~ msgid "starting_time"
#~ msgstr "开始时间"

#~ msgid "end_time"
#~ msgstr "结束时间"

#~ msgid "subject"
#~ msgstr "科目"

#~ msgid "class_time"
#~ msgstr "课时"

#~ msgid "Already Registered for Courses"
#~ msgstr "已注册课程"

#~ msgid "Paid Hours"
#~ msgstr "已付小时"

#~ msgid "session_year"
#~ msgstr "会议年度"

#~ msgid "test"
#~ msgstr "测试"

#~ msgid "exam"
#~ msgstr "测试"

#~ msgid "Manage Subjects"
#~ msgstr "管理主题"

#~ msgid "Edit Session"
#~ msgstr "编辑会话"

#~ msgid "Add New Record"
#~ msgstr "添加新记录"

#~ msgid "Total Subjects"
#~ msgstr "科目总数"

#~ msgid "Total Students in Each Subject"
#~ msgstr "各学科学生总数"

#~ msgid "Teacher Avatar"
#~ msgstr "教师头像"

#~ msgid "Assigned Course"
#~ msgstr "指定课程"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "注销"

#~ msgid "Manage Institution"
#~ msgstr "管理机构"

#~ msgid "Manage Subject"
#~ msgstr "管理科目"

#~ msgid "Notify Student"
#~ msgstr "通知学生"

#~ msgid "Student Feedback"
#~ msgstr "学生反馈"

#~ msgid "Ask for Leave"
#~ msgstr "申请请假"

#~ msgid "Student Leave"
#~ msgstr "学生请假"
